全城通緝 吳Yu昌

吳Yu昌(下簡稱仆街仔)

ID: Y169***
回鄉證:H03468845**
生日：1992-2-18
前海關，流連北角一帶

匯豐：5076042497
東亞：6229430202880281382
馬會：27310549
本人儲值卡：
59679561 加左payme
54413150
5728 8790
6483 6987
56607821 加左Alipay
真66706218

天水圍天富苑元富樓A座3806室

yucng32@gmail.com
Lazy38062003@yahoo.com.hk

@whataredoing
@isittoolate
@Plscallmenatnat
@bangbangyoyo
@HomelessmanTT

背景：
前海關人員
親生阿哥係黑警
有叫雞同埋賭錢既不良嚐好

事源條仆街仔聲稱自己係手足，周圍搵家長呃資助。

事主A：條仆街仔對事主A話自己因光復香港，比屋企人趕左走，之後聲稱自己有抑鬱想自殺。見條仆街仔咁慘, 事主A決定帶佢走出困境！在居住上幫佢搵左家長搵埋地方比佢住！在初期事主a對佢信任，所以有數次帶佢上屋企食飯，可能因此條仆街仔偷左事主A屋企條鎖匙，之後上事主A屋企爆格！偷左事主A母親屋企大量現金($10000)、約黃店餐券(約$10000 )以及大量銀條(約價值$20000)拎去當鋪當，事後聲稱係用黎還貴利！可惜在手機上通訊紀錄發現有大量叫高級雞既Records同賭搏既紀錄(一星期>$5000)。因此估計偷手足錢既錢係去叫雞同賭錢。

事主B: 條仆街仔自稱仔女，話自己離家出走，冇錢交學費所以中途輟學，瞓咗公園一個月，仲比其他露宿者騷擾，呃人借一個禮拜生活費同賓館錢俾佢，事主B一時心軟以為佢係手足幫左佢，佢聲稱下個星期會開始返Part-time，出糧會分期還錢，錢到手後唔覆。

事主C：情況同事主B差唔多。唔同嘅係，佢多咗個自稱家長嘅account，向事主C行騙。分身自稱讀緊書，但返pt做緊家長，每個月供養仔女供到自己捱麵包，頂唔順，準備要斷供。聲稱朋友2月8，TKO被捕，但冇錢保釋，家人藍到黑唔肯幫手。家長分身同仔女份身互相認證，用兩個名，兩個ac去扮同路人呃錢。

其實俾佢呃過既苦主不下十個，最常用手法就係聲稱要搵樹窿訴苦，然後再叫人借錢比佢。不停話自我形象低落唔肯見面，實際係驚俾債主見到會捉佢去差館。

手足請小心呢條仆街，提防中伏。

仆街仔而家比最後機會你，如果唔想我地放曬你d無碼相上黎，請盡快聯絡事主還錢，7日後(3/4/2020)如果無任何消息，我地會放曬你d相去各大forum同連農牆，全城通輯你。

呃手足錢叫雞咁識玩

push

海關係冇野做既.gif

又一單

呢d講互信嘅野香港始終唔work

應幫無人幫 騙子就幫到底
唔知講乜好

樓主，我都比佢呃過錢，可pm告知我可以點搵佢嗎？

呢排咁多捉鬼post

推到有人查證

Push仆街仔呃錢呃得咁爽？

呢d唔係鬼咁簡單bo

未有運動果陣都已經比佢呃完再人間蒸發，呢條仆街仔，我信樓主

呢個係堅仆街黎 唔好問我點解知

好多中伏苦主

推

呢d堅係要推比多d人知

騙徒無所遁形

條仆街係自己朋友圈都周圍同人借錢唔還 差落一身賭債呃人話揸車撞到人要私了賠錢
佢呀哥做狗都唔撚幫佢 佢仲垃圾過啲狗啊

推，仆街仔

推呀 屌

屌佢老母臭閪, 推

追擊

原來tg個晨曦係佢？屌你老母
仲叫我俾利是佢

俾人爆格都仲諗住感化佢

大把真正有需要嘅反而唔敢出聲，呢啲咁嘅仆街反而亂咁開口
屌你老母

推
通緝埋佢老母

推 開佢全名

要搞偽黃不如狙擊呢班仆街

錢就追唔到 但可以搞到佢身敗名裂

只能夠講依家都去叫雞嘅，祝佢好運

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

同意

呢個世界真係有 你冇係你幸福

pish

你身邊無唔代表無

咪開左

我真係以為佢係因為黃比人趕出黎
好彩我仲窮過佢想借比佢都無錢

喺任何地方都唔work啦

你好彩夠窮

係得香港人先會咁有人情味咁樣幫三唔識七既人

屌佢老母呢啲賤人拎手足個名呃錢
使撚畀咁多日佢先開全相
最多我住附近幫你巡

仆街一個！

Push

呢個世界點解咁多壞人。。。係咪hell黎？。。

推兩野先

嘩,個個都有課比佢
呃呃埋埋成球都似

佢點樣接觸你架

直接forward比議員
呢啲唔中fraud都中theft la下話？
報警無用
睇下有無受害人搵議員直接私人核控

烏克蘭嗰陣都大把打住抗爭者名義飲呃食既人
作為同極權對抗嘅陣營 自身又未建立到維持治安嘅力量 咁就實會被大把罪犯甚至敵對陣營過嚟呃飲呃食
因為你威嚇唔到佢佢隨時可以叛變番去對家 捉埋你

(人血饅頭)家長大盜-阿肥流亡加拿大避債

呢到呃到去加拿大

寄生蟲

呃人錢叫雞，幾高明

有冇手足住個頭痴啲街招比街坊睇下佢走失左去邊好wow

以贖罪券心態做家長，會比人呃係正常

又多一單
仲要屋企人做黑警
會唔會識埋手足再比料自己屋企人

幫推

吳Yu昌入黎比左個負皮

我諗就係驚咁先無報驚

條仆街垃圾過班狗
嗌自殺嗌左兩三年都仲未死 有冇怕死到咁呀

hi巴打 你肯幫小車手澄清未
你嗰時撐到佢咁恆又屌人地神探
佢而家被人屈啊快啲出聲幫佢啦

咁既相都有人信係手足

搭上搭咁識

Dllm

一睇就知仆街相

我應該就係之前tg
幫你搵佢嗰個

樓主你tg 係咪:jamesfong0605?

得罪講其實直接課金俾個三五識七的人好白痴
冇野食咪請佢食,身光頸靚梳好頭邊度似缺錢到無飯食
無得追D錢

屌呢啲咁嘅人形豬
睇張相都feel到係呃錢

推撚爆佢最撚憎人呃自己人錢

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

係香港地就咪做大愛撚 你以為做緊岩嘅事自己良心會舒服 其實大把人當你水魚咁呃 有錢嘅 幫下真係被捕嘅手足好過啦 佢地先係最需要幫忙嘅一群

推
仆街

ok，元朗區收到

Pushhhh

好心就咪鬼遮樣 又話要通緝

呃手足錢死全家

屌那媽

我發覺呢d家長真係幾撚on9其實
我係對家一定扮黃呃鳩呢d家長錢
完全底撚死

受害者嚟唔好笑

不過大家記得防人之心不可冇

人傻錢多 成班藍絲廢老咁 fc都唔會就搶住捐仲on9過豬隊友

點會冇
唔好打埋其他手足

笑死我

有啲家長你提返佢地啲騙子 佢地會自己做埋打手護航屌返你轉頭
話香港人好團結唔會俾你分化到真係救命

吳汝昌,中同
一年前真係有周圍問人借錢
中學記得佢幾好人,幾NICE,都幾受女仔歡迎
後來攪咩變成咁

緊架冷莫

幾受女仔歡迎
係咪成日搞笑果d，應該唔係因為靚仔啦

中學記得佢幾好人
我中學都有個兄弟呀 好撚好人呀
依家狗黎
中學既野就算撚數啦你中學條女當日都好pure好true啦

前海關啵
佢有無中三程度

推到佢仆街

你啱

咁既死樣都做到海關？

咁咪話囉,又唔幫佢講好說話,純粹中學見到既野講出黎姐
你地做乜鳩

走呀 真話冇人想聽架

Blame the victim
咁有時又真係好難分
特別無得點樣證明係咪手足
有啲人會諗住幫到就幫

呃錢又呃人同情呢啲仆街應該死撚晒佢
家長就咪撚咁易就拎舊錢出嚟
諗辦法畀佢有能力養自己仲好啦
介紹下工
之前聽過幫手屋企打掃換日薪
都好過就咁拎舊錢出嚟

樓主唔使俾面條友喎
佢近年已經不停四周圍問人借錢
乜嘢人都唔放過
佢呢啲人冇得救架喇

傷害人同人既信任仆街

佢叫返做雞嘅手足，算係咁啦

屌你老母呃錢

推推推

其實所有支持手足
畀同收一定出收據
我唔係話大家唔信大家

係你收得錢 要畀果個安心同相信你真有困難 而非呃信任 當如果係一宗騙案 你又知你做過街㠻鼠係抵撚死

推 欠債還錢

呢啲冚家產

推到佢仆街 正一打把仔

推到有全照

我都係，好彩夠窮，借唔到錢畀佢

唔洗遮啦屌

賤狗

推唔幫屌都提醒其他家長小心

唔係on9就唔會三唔識七捐錢幫所謂既同路人
唔係on9就唔會明明可以坐享其成，但出錢出力
唔係on9就唔會半夜三更有人跳樓三唔識七衝出去盲公咁搵
唔係on9就唔會明明間屋可以租出去賺錢，但借間屋比你地做安全屋
你講得好岩
d家長係好撚on9

幫佢馬會戒賭啦

仲有好多家長抗疫用自己人脈關係，出國去買口罩酒精搓手液嗰d番黎，一個tg公海三唔識七講個信字留名就當係，全部用自己錢比住先，最後蟹曬貨蝕到入肉除左口罩全部成本價都無人要
係真係幾on9，你講得岩

推到佢仆街冚家剷

賤種

W

Pish

呃錢呃得咁爽
屌你老母偽手足

依啲垃圾真係要推到佢仆街

你係咪盲撚黎我屌緊啲人提佢騙子俾晒相佢都唔撚信做打手啊
無撚啦啦發爛渣借題發揮就收收皮先啦
有人跳樓去搵又講到好撚大付出咁有幾撚多街坊唔會咁做啊屌 人地屌緊咩都唔撚使睇直接屌就ok

仲有你講嗰啲嘢根撚本條友就係港豬黎
你簡單直接一句 我可以做港豬 唔撚理香港架 但係我都捐錢借屋 咁撚大偉大既嘢都做 你地唔屌得我架

屌你老母閪啦 而家唔係邊個幫邊個 係全撚部人要護住個香港啊 盲撚 講撚到做港豬都冇問題咁 收下皮先啦

咁撚樣態度既家長真係咪撚做啦 同你講叫你唔好呃人就屌返人話自己付出好大

憨撚鳩鳩你講既全撚部都係錢既問題黎架咋
真係對場運動上心既香港人 有邊個唔係蝕住 用咗勁多錢去幫手呀有啲人錢又冇 前途又冇 工又冇 自由又冇 傷殘埋仲要命都冇撚埋
你就講到俾咗錢就勁撚大貢獻咁態度差撚到

同黑狗一齊死全家

此post已完

邊個文盲？
我先唔會做呢d家長睇番你reply既第一層先啦，做咁撚多仲要比人話on9，傻閪先做
我幾時話自己付出好大
但我會尊敬肯付出哪怕只係出一蚊既人
而唔係blame the victim 出左事話佢地on9抵撚死